【突發】維園唔滿人！ 請由天后入！ 廣傳唔該!!

維園唔滿人!! 入維園唔該!! 要人呀

呼籲 大家幫手做人潮管制 在場幫手叫
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

推！